那晚。

隻蛋

hen egg

咁既色

第一張

好似狗餸

仲要用狗兜

飛雲

好MK